回歸三十週年將會由國家主席梁振英主持宣誓就職儀式

幾時一鑊熟冚家剷？

捧殺

回歸梁的祖國